有冇人住青山又未訂聖誕大餐，或者住沙田又想食糖水

見有黃店叫救命
不過嗰聖誕餐menu又幾頹

認真貴左少少

聖誕餐算超平啦
反而想佢貴啲但整高級啲既菜式

青山E座3樓301號病床唔該

菜式都好普通，但價錢太唔平民
想幫襯，但呢個價錢有太多選擇

推

收咁貴黃色稅金係咁

價錢好撚過去搶、當手足係水魚

小甜將其實真係要改善下食物質素

個隻burger 本身好似都係間舖唯一特別貴既burger，但無食過唔太清楚有D咩係裏面值唔值

咁都叫平

Burger加洋蔥圈加芝士條加汽水先100都叫貴？
食開M記垃圾？

聖誕節啊
平日食間好少少既burger都踎只一舊水啦

仲有咪撚幫襯After you